坐過監, 你問我答 2.0 (坐監攻略)

原POST :

原post講左好多還押緊/判刑後既福利,生活, ,須知 / 獄中升學問題
有興趣既巴打可以睇番.

總結番上一個post大家最注重既幾個問題,
手足因為發夢而入去, 會唔會受到特別對待 / 比人打.
未夠21歲, 會去d我地所謂既少年監房(俗稱細仔) , 比起成人監房係會嚴小小, 不過問題不大.
懲教職員多數係藍, 不過正常唔會突登去做d咩特別野攪手足.
會打人, 不過你好地地個人正正常常係唔會有野.
打通常係打d on9仔, 類似係係學校比人恰開果d傻仔. 所以係做人問題,你醒小小就冇野.
一開頭會好sad, 不過要頂住, 捱到幾個星期適應左就唔覺得係d乜野.

成人監房會冇咁嚴, 懲教唔會打人, 犯打犯其實都唔多, 你個人正常, 大路小小
自然會有FD, 冇人會知你係黃突登攪你. 冇跟人唔駛扮有, 有FD飛到朵就飛啦,
冇都唔緊要, 唔係差好遠.

我地有咩可以幫到入面既手足?
有, 就黎聖誕 , 求下你地寄封信/ 聖誕卡入去比D手足.
等佢地知道 我地冇唔記得佢地, 佢地唔係condom.
仲有可以寄信去電台讀信+點歌, 夜晚佢地實會聽到

如果有去探訪既朋友 探既時候記得入 4大, 朱古力, 入煙 , 唔係咩種類入得,
唔清楚既記去荔枝角探佢地之前, 有幾間士多, 係專賣野比人入, 問一問佢地
唔好買錯. 有咩唔明呢到再問.

光復香港
時代革命

手足

記得! 記得寫信, 因為收到真係會好warm , 同埋可以耐唔耐睇番.
雖然我果時收到ex既一封信, 係叫我以後唔好再寫信比佢, 過得好好, 大家斷絕來往
不過好過咩都冇

識佢地既朋友探佢地既時候記得入埋相, 耐唔耐可以睇番差好遠.

師兄, 又係你

入相有限額 每月好似廿張
Btw 相都可以寄嘅

想問唔食煙可唔可以扮有食入煙 keep住黎買野 咁做有冇咩壞處，畀人識穿會點，同埋讀書有冇話要最少要坐幾耐先有得報讀(3月上庭，想知多啲)唔該巴打

辛苦你啦手足

辛苦你手足，你要加油

入面有無冷氣？

夠21? 判完刑會去荔枝角等過介
判完刑之後就冇得入煙入野食架喇 , 你要自己用入面既糧買.
唔駛扮, 冇人會理你
佢會問你食唔食, 食既就去有煙既監房
唔食既就去無煙監房.(東頭/白沙) (個人覺得無煙係好d )
不過有煙既就多d野玩 (詳情可以睇番上一個post)
未夠21 就一定無煙架喇, 唔駛諗

可以睇一睇呢條link , 第38條
刑期幾耐先有得讀我就唔係好清楚, 我係成人監房
原post好似有人講過係唔知1年定2年
頂住呀手足 , 希望你冇事, 直接係出面繼續讀.

冇, 荒山野嶺, 凍特別凍, 熱特別熱

只有人類先會諗咁多野虐待同類

同囚d內容幾成真？

有冇女版

推

十成, 套戲講果到沙咀黎.
果到係最辛苦

想問啫係係監獄 屋企人探訪可唔可以入煙 可以的話每月最多可以入幾多 不可以的話就要用自己糧單買？

夏天多蚊到仆街？

加油呀

還押緊 （未定罪）
就可以入野食 入煙， 咩人探都入得， 每日可以探一次 （自己留意番時段） ， 同埋叫佢入你地個探訪名
如果佢係有排先會上庭既， 最多幾多包唔記得
好似一個月15包， 你買15包過去 入左之後 佢會每2日派一包比佢。

定左罪就會過介
就咩福利都會冇晒
一個月最多探4次， 第三第四次要佢入面申請， 同埋只可以係親屬。 煙要自己入面用糧單買 / 劃飛
煙同野食都冇得入， 最多入下d洗頭水呀， 紙巾呀果d咁， 你問下佢駛唔駛啦， 我果時多到唔要
如果要坐好耐既就幫佢攪左收音機同蘇刨先
佢要入面申請左先， 你左帶錢入比佢

到到唔同， 壁屋又唔算好多， 正常
其他蛇蟲鼠蟻好多種類都有

有無咸書打飛機？
多唔多hehe

大量寫真 齊晒咁掣
見唔到有hehe